荃灣激安年初1 2 3開唔開?

有冇人知

實開

don don don~~~

多人到唔，入面每一個人都黑面

又窄又逼，個個屌晒鬼

荃灣個間算好啦尖沙咀個間先癲

夜晚你去鬆一鬆⋯⋯

有乜好去？

我以為自己行漏咗某啲地方， 原來係間舖真係咁細